他们需要更多的工作人员和扫描仪来处理选票。 拯救2020年大选的影子竞选的秘史|莫莉·鲍尔| 2021年2月4日|时间 
 在国家机场，运输安全管理局正在推广使用面部扫描仪来验证旅客的身份。 正在计划感恩节旅行吗? 华盛顿地区的许多人都留在原地。 2020年11月23日|华盛顿邮报 
 曼达维亚看到了扫描仪在广泛应用于诊断各种危及生命的疾病方面的巨大潜力。 富士胶片如何快速转向，占领了COVID治疗市场的关键份额 
 该公司现在有大约5名开发人员，以及设计师和翻译人员，所有的努力都集中在构建和改进扫描仪上。 移动安全初创公司Oversecured在自筹100万美元后推出，感谢漏洞赏金支付Zack Whittaker, 2020年11月12日 
 此外，每个县的选举官员必须在随机选择的两个选区手工点票，以确保选票总数与数字扫描仪的制表结果一致。 在美国揭露伊朗和俄罗斯的新努力后，官员们强调选举系统的安全 
 芝加哥为犯罪记者和业余扫描追踪者提供了比他们所能应付的还要多的勇气和残忍。 芝加哥真实的“夜行者”|Justin Glawe | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 和iPhone 5s的指纹扫描仪一样，更大的屏幕意味着手机的价格会更高。 iWatch, iPhone 6，以及更多:苹果有什么锦囊妙计 
 但一个电视遥控器大小的扫描仪真的能分辨出鸡肉什么时候变质吗? 这个设备能让你免于食物中毒吗? 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 “如果我们能喷出烟雾，我们就能让伤者离开道路，”一个人在扫描仪上报道。 克里斯汀·佩利塞克| 2013年2月14日|每日野兽 
 迈克在第十选区登记，拿到了他的选票，在他的选择旁边做了标记，然后把它输入扫描仪。 桑迪·罗克威的受害者暂停投票，加紧恢复工作|迈克尔·戴利| 2012年11月7日|每日野兽 
 一直在扫描仪旁近距离搜索外星飞船的米勒，从座位上摇摇晃晃地站起来，捂着眼睛。 格雷洛恩·约翰·基思·劳默 
 心理学家在椅子上坐好，身体前倾，凝视着扫描仪。 钓鱼去了詹姆斯·h·施密茨 
 他微微向前弯着腰，聚精会神地透过他面前的操作扫描仪的目镜。 钓鱼去了詹姆斯·h·施密茨 
 但是出了问题，扫描仪发现了这颗行星，我正穿过它，然后什么东西爆炸了。 艾伦·爱德华·诺斯 
 这台机器最大的亮点是一个碗状的东西，看起来不太像雷达扫描仪。 《然后小镇起飞了》理查德·威尔逊